閻麗夢呼籲: 中共不會只有製造一種病毒。

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）肆虐全球，世界衛生組織（WHO）近日在中國的調查已結束，遭各界質疑僅是「象徵性質」；對此，逃亡美國的中國病毒學家閻麗夢呼籲，全球應該對中國政府追究疫情責任，並指中共不會只有製造一種病毒。

綜合媒體報導，世衛秘書長譚德塞3日在記者會指出，WHO派遣至中國的先遣隊已經結束任務，為進一步的調查行動打下基礎，未來將再派專家組在武漢市進行流行病學的研究，以確定早期病例的潛在感染源。

Covid-20

Agger

唔夠究支那狗等食下一wave 新病毒

官方應該點叫

新新冠？

唔g點解 佢有一種郭文貴吹田佬感覺

雖然呢個女人未必10成信得過
但係中共一定有多於一種病毒

一定好多
支共想打病毒戰

最近咪爆左一種
好像無晒聲音

好似手機咁
covid-20 lite
covid-20 SE
covid-20 pro
covid-20 MAX
covid-20 Mega

我知點解，因為你同我一樣心繫祖國！

都合理既
賣車都唔只賣一款la

屈毛黨真係on9

籓多拉盒子2.0

點解主流 media 同白宮 都唔多推 ?
!係咪要 verify d 乜野 ?
定都係一個 strategy

恒馳1
恒馳2
恒馳3
恒馳4
恒馳5
恒馳6

屌佢老味
咁多時間係度9up
用呢d時間拎個證據出黎好過啦
講既野都係你知我知單眼佬都知

又.新冠病毒
再.新冠病毒
仲.新冠病毒
....
新冠病毒放題

Covid Pro Max

未有實體證據，先搵班農吹風

鳩up呃綠卡姐

個封面幾靚女

可能係HIV-20

中咗會變AIDS 但呢隻HIV-20可以經空氣傳播

生化武器終極版

我唔明呢條女咁關鍵點解煲唔大

國際上好似冇咩人理佢咁

白人太多左膠

其他人為咗錢 要奶共

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

郭文貴有好似佢咁有傳媒報佢既料？

得返班農會開個節目滅共
但好似係咩人睇

COVID20,21,22,23,24,25,26.................

拎左綠卡仲返黎托7咩

如果中共有派人追殺佢就一定係真
大佬唔好話香港
呢世都唔知可以去邊

得罪全世界最大黑社會

btw 世衛已經零公信力可言
俾支支玩爛左

新冠2
新冠之完結篇
新冠前傳
新冠之譚德塞風雲

呢隻 已經爆咗死幾十人

［CLS] 武肺之後，又一隻新病毒爆緊

洗腦廣告

新型生化戰
一戰就放毒氣癱瘓你進攻
今日就放病毒癱瘓你經濟

共產黨下次會係其他國家放
所以冇人會知係中國製造病毒

會唔會就係 d seeds ....

14億小粉紅已經係啦

屌

武漢肺炎
新疆肺炎
香港肺炎
西藏肺炎
山東肺炎

真。新冠
超。新冠
極。新冠

你又知冇?人地都話準備緊科學報告

武漢肺炎鎮魂曲！

淮陽山病毒

呢個真

極．真．新冠．奧義．改

本身的價值觀已經係病毒

最新個隻用蜱傳播嘅肯定都係中共搞嘅

郭文貴之流

佢未必好信得過
但依家有新布尼雅病毒

自從今次之後

全世界一定投入更多資金去研發病毒
不論國家定恐怖份子
未日時鐘應該加快

一隻病毒令20萬美軍人死亡
美國GDP損失1/3

恐怖份子玩自爆
最多都可以殺100，200人(飛機)

另一種喺啲種子到散緊出去

自從今次之後

全世界一定投入更多資金去研發病毒
不論國家定恐怖份子
未日時鐘應該加快

一隻病毒令20萬美國人死亡
美國GDP損失1/3

恐怖份子玩自爆
最多都可以殺100，200人(飛機)

全世界物流癱瘓

比核子更好用
搵條友去放毒 根本都神不知鬼覺

其他佢有危險既話 都印證左佢既可靠性
如果唔可靠 盡可能當佢痴人說夢 唔需要搞咁大動作

依家唔止話佢傻 做野地方就周圍割佢席 話佢唔存在過 出面就道德人格抹黑佢

如話講野假既話根本唔洗搞多野

新冠肺炎+
新冠肺炎max
新冠肺炎pro
新冠肺炎s

之前有人講過 話外國一堆博士/專家 聯合操控一啲學術機構同學術雜誌 去發表反對不利強國既言論
某程度美國想發大既野都畀依啲人㩒低左
今日有post都講緊強國捐款畀啲美國大學機構既規模都好大

你話人吹水就得
人地話你就話屈毛黨

冇plus咖？

中共以為國際只係禁生化細菌戰，打病毒戰以為神不知鬼不覺。

唔係吖

幾撚多支八毛係度噴屎

我話佢on9姐 又唔係叫佢收聲

我諗緊佢係咪番起嗰啲證據
等呢位女士曝光率最高最多人認識嘅時候再將證據公布全世界

話晒佢同班農行一齊

應該唔會好魯莽咁樣

懷疑就梗係一定有㗎啦

唔通咩人出嚟都當佢神拜咩

三戰會要好似一戰咁帶防毒面具咁打

下次不如到你去美國9up 拎綠卡?

潘多拉盒子

屌你有mega

根本佢到依家都係得把口

敦文貴咁上下

係得連登仔先信到十足

主流傳媒都知要保持距離

好似 以前昭和rider咁，集集有新嘢

唔係話唔信你，
不過大家都想開下眼界姐

真新冠

老實講，佢係走老冇得回頭就算得少少證據都局住放大

好L可怕

人的私心真係好可怕

合理

得一款原因只係唔夠錢開發

支那點會無錢

佢講食乜藥同其他陰謀論或者信唔過
單單講武漢肺炎病毒係有紋有路既, 佢單單睇個sequence就噏得出係屬於邊個domain有乜function

btw新布尼雅病毒唔會人傳人

所以美國咪落咗柯打叫佢哋寫報告囉

你個名幾襯你

其實中共要贏美國就只有超限戰, 常規戰只會係以卵擊石.

中共有以下板斧:

1. 資訊戰 - 主要網上煽動敵國內亂拆反, 包括咩人計畫
2. 生物戰 - 利用生物特徵去攻擊, 呢次 COVID 係早洩, 真係天意
3. 道德戰 - 不停係民族, 二戰, 世界工廠身份游走, 講其他人都係錯

利用民主國家既自由不停殖入內鬼, 其實同癌細胞一樣. 恐怖分子都係咁做.
美國大部份老閪都已經聞到陣味所以而家先大輻設割脫勾.

西方國家既年青一輩點俾洗腦, 中年人被收買就係中共既成績.

推

為咗張綠卡放棄哂老豆老母老公都好大犧牲喎

武漢肺炎係咁啱得咁橋洩漏咗去街市嗰邊啫

佢講既野到現時為止都好合理
加上佢係行內人士 又出過論文 有些少名
無必要為張綠卡 拋棄父母走過去美國